有冇人好鐘意鄧梓峰？

好鐘意睇佢做喜劇
但係好耐冇見佢拍喜劇

最鍾意佢個行山帶電話同指南針果個廣告

我鍾意佢拍果套迪士尼動畫

巴斯光連

唔准諗！即刻答！

輕輕鬆鬆

年尾一定要返屋企睇鄧梓峰倒數

鄧sirrr

你可以叫我做校長

胡迪巴斯.jpg

中意佢似巴斯

佢成日扮警隊高層

龍咁威

識佢

太空戰士 一飛沖天

我鐘意佢夠輕鬆

佢做龍咁威好好睇